我衹有一句 : 拆左新屋嶺

唔通冇方法幫佢地討返公義?

既然話新屋嶺唔再用
代表所有酷刑過市民既警察全部可以消遙法外
代表想調查都唔會畀你做

唔洗拆
第時香港建國可以做博物館